哈利波特劇情分享

最近最睇哈利波特混血王子的背叛，發現有一段有關妙麗對榮恩既感情，寫得好甜，完全表達到妙麗對榮恩有感覺，為佢改變（妙麗係好q有原則既人，教你做功課同溫書可以，但出貓一定唔得）。今次重睇唔再係睇劇情，而係留意清楚每一個細節，同每個人既心路歷情。

「你的表現太精采了，榮恩！」
這次真的是妙麗從看台上朝他們飛奔而來......

「我本以為我會失掉第四個罰球」榮恩興高采烈的滔滔不絕。「你看見沒，還會旋轉咧」

「是啊，是啊，你好捧。」妙麗感到有趣的說。

「我反正比那個麥拉強」榮恩十分得意得說。「你看見他第五球飛錯了方向沒？一副被人施了迷糊咒的樣子」

哈利驚訝的發現，妙麗聽了這句話忽然臉一紅。

榮恩配妙麗真係錯撚曬

妙麗係唔出貓就唔好用時間沙漏呀笨

跟本妙麗先係出貓王